自由 vs 三餐溫飽,但要聽教聽話，如何選擇?

1. 自由自在，可以自由去選擇你食既野做既野，只要唔係做犯法野就可以，但今日唔知聽日事.........

2. 保你三餐溫飽，仲可以住係溫室，日日好食好住，但條件要完全服從當權者意見，不能反抗

該如何選擇???

選第一
有自由，但未必三餐溫飽: 正評
選第二
冇自由,要完全服從當權者,但好食好住:
負評

叻仔有冇自由都可以3餐溫飽
渣人就算冇自由都唔會有飯食

叻仔果個基本認同，但冇自由要絕對服從當權者

如果係渣人，保你三餐溫，但當權者要你奶共，你係唔係都照做

毒撚有冇自由都可以自J餵飽自己
最少3餐加夜宵，唔夠可以再嚟返幾場添食
。。。

如果你係第一個, 當權者會畀你, 因為要做propaganda
但係如果你係第一百個, 佢睬你都傻

我唔係豬

自由=三餐溫飽

選第一 可以唔洗完全服從當權者
有權活出自己天空，創造自己故事

yes
唉，點解仲有咁多垃圾偏向虎山行

Why not both?

毋自由，毋寧死

選擇2係香港不存在
你聽聽話話都會搞鳩你

過去50年既歷史，已經教左你點揀啦
幾多東歐人揾命搏都要走佬呢？

再者，自由國度有既係豐富創造力，淨係週街都係既Apple同Tesla，已經話左比你知自由先係創造財富既最佳土壤
無自由果邊邊有能力發明一d改變世界既新事物呢？

聽聽話話都搞尻你
搞尻完你之後話你唔聽話

你夢想係效忠當權者既，應該可以兩者兼得

進撃之巨人 紅蓮之弓矢

無自由果邊
除非大粒果班 真係好有能力靠自己都可創造出新事物，
如果唔係，成世活係自己世界，等退步滅亡

共狗就係想訓練人民
就算國家搞尻你, 你都要聽聽話話效忠國家
如果香港人再唔出黎發聲, 就會比共狗呢種思維滲透

共狗: 咁做都係為你好

問題就係連好食好住都無，
食貴 租貴樓貴，
其實大陸都有呢個問題，
只係禁哂聲啫